有政黨到政總請願 促設臨時失業援助金及再派一萬元

民主黨幾名成員到政府總部外請願，要求政府向受到疫情影響而停工兩星期的員工及企業，推出工資補貼計劃及設立臨時失業援助金，並促請當局再次向全港市民派發一萬元。

民主黨又要求政府強制所有入境人士，接受強制檢疫，在出現疫情小型爆發的社區，作出停工停市安排，以便全面消毒，杜絕疫情擴散。

識玩

無啲志氣 起碼都五萬啦

呢個我支持 我3月失業都依家

一萬，交租都唔夠

呢個真爭取

親中派就係收到風政府會做野先出黎扮爭取

My 香港

推
至少派3萬

最少派多三萬啦

直接資助打工仔好過資助啲大公司

官商勾結用錢塞住大公司把口, 叫佢地忠於黨指示
你以為派錢真係幫香港人?